投票：搞國旗最觸動共產黨神經

正皮：搞多d，等佢陣腳亂
腐皮：唔好再搞，免被扣帽子

推推

係五大訴求為優先!

提醒各位呢度係公海
講野唔好咁具體

中聯辦都噴埋油啦，仲驚咩扣帽子

尖沙咀已經被重兵注守？

首先它只是執政集團的旗幟，很多人從心不認同它是自己的國旗